殲-20珠海航展秀一波 陽痿：性能與F22、F35相比一看便知

珠海航展開幕後，不僅殲-10B首次展現「眼鏡蛇機動」技巧，殲-20戰機也在典禮中大秀水準通場、向上開花、橫滾等一系列動作。解放軍空軍就此次飛行表演召開了記者會，總設計師楊偉表示，「我們的殲-20在場外進行了低空、高難度的飛行展示，飛行性能一看便知。」

綜合陸媒報導，有記者提問「殲-20與外國最頂級的F-22、F-35、蘇-57相比，性能怎麼樣？」，楊偉回應，「我們的飛機展現高超飛行動作，其他國家的飛機也在國外航展進行過展示，殲-20性能一看便知；此外還有態勢感知、體係作戰等方面，這些性能較量後就知道了。」

據悉，殲-20是大陸自主研製的新一代隱身戰鬥機，軍方曾曝光戰機參加夜間對抗軍演的畫面，意味著殲-20已經具備24小時全天候作戰能力，可在夜間或凌晨對敵方發動突襲。《環時》曾引用匿名軍事專家的話指出，F-35具有空軍的常規起降型、彈射起飛攔阻降落的航母型以及短距起飛垂直降落型；而俄羅斯的蘇-57也為了印度衍生一種雙座型；因此，殲-20可能會衍生出例如雙座型、艦載型等機型，也可能會進一步改進發動機、機載武器、飛控系統等功能。

本屆航展的重頭戲除了殲-20，運-20也參與飛行演出，專家表示，運-20整場飛行過程和降落都非常平隱，這款飛機不僅可當作戰鬥用途，在救災方面也能發揮作用，既可打擊敵人，又能造服人群；除了飛機外，展覽也亮出多型先進坦克、裝甲車輛等，展現出大陸科技和工業能力提升及亮眼的收穫。

厲害了，我的國

救災？射粒飛彈去現場傷亡數字即刻變零

口交部先係中國最強

其實支那戰機副偈自煮燃發左咁耐
依家用緊咩引擎

識飛就係性能咁我架 mavic pro都得啦

飛得平穩就出晒精

現時裝備緊自煮係WS-10（渦扇10）

一直叫好耐但仲未出到嘅自煮係WS-15（渦扇15）

其實j20唔差 完勝f15等3代機

當然f35可以撚狗佢

其實唔係就咁飛 有好多飛行動作 暴露飛行性能

FA-18E/F? EA-18G?
無實戰過嘅機講咩都無用

事實上 5代機對4代機有壓倒性優勢

J-20係實際上嘅5代機？
4樣條件 淨係引擎已經達唔到

先唔講EA-18G模擬戰更加擊落過F-22

但只係一次 無數據証明係咪好彩

j20可以做到有限超巡 同f35一樣

隱身係最重要

我覺得關鍵只有一個
就係美帝雷達掃唔掃到
掃到既話講到j20係 ufo都冇用

但目前 全世界雷達 暫時冇重大突破

氮化鎵(GaN)半導體T/R雷達已經算係重大突破
美國AN/SPY-6 AMDR、NGJ都用左GaN技術，嘈訊比改善左好多

F15又升級啦
J20比人撚狗機會大D

希望打的贏F5啦

打得贏

MIG 1.44

自煮研發

EA-18G既AN/ALQ-99電戰干擾莢艙已經就快out喇
過多兩三年美軍基於氮化鎵半導體既NGJ9電戰干擾莢艙投入運作
美軍電戰機既電戰能力將會再三級跳

F-15SA

其實出左咁多代,試過一次實戰擊落對方一架戰機未?